전 지난주에 결혼한 친구가 있어서 결혼식장에 갔다 왔어요. 건강씨는 뭐하셨어요?
 특별히 한건없고,
 흐 흔들었죠.
예?
손운동 좀 했다구요. 
운동 좋아하시나봐요. 저도 좋아하는데. 특별히 좋아하는거 있으세요?
왜요?
원숭이 생각이 나서요.
원숭이 좋아하세요? 저도 동물 좋아하는데.
 그럼 언제 동물원 한번 가시죠.
뭔데요? 저도 같이 웃어요.
아닙니다. 자꾸 웃기는게 생각나서, 죄송합니다. 
 왜 자꾸 웃으세요? 기분 이상해질라 그러네요.
 아니 자꾸 웃기는게 생각나서.. 
 지금 장난해요?
장난이 아니라,
 진짜 너무 하시네요. 어른들이 주선하신거라 저도 예의갖춰 나왔는데 이러시면 안되죠. 나이도 드실만큼 드시고, 한번 갔다오기까지 한사람이 사람 앉혀놓고 뭐하자는 거에요?
